政府禁英航客機由倫敦抵港直至本月25日

政府禁英航客機由倫敦抵港直至本月25日

一班本周二由倫敦抵港的英航航班，有4名乘客感染新型肺炎，衞生署禁止英航客機於今日起至本月25日期間，由倫敦抵達本港。

衞生署指，本周二由倫敦飛抵香港的英航BA027航班，有4名乘客感染新型肺炎，亦有一名乘客未能符合《預防及控制疾病規例》第599H，即未有病毒測試的陰性報告，或者在本港預訂酒店14晚的確認書。

衞生署於是引同規例，禁止英航客機於今日起至本月25日期間由倫敦著陸香港。

禁移民

禁BA有撚用咩
駁機個班呢

證明好多人移民

方丈很小氣，見你張相有旗，而家咪報仇，
不過...............

去丹麥 再去英國 得咗

英國嚟香港唔俾上客啫 香港可以上客去英國
不過會唔會ferry in 嚟又係一回事